勢要令11.11成為支那禁語

當班大陸人同港豬係雙十一不斷買垃圾既同時，香港人無係呢一日付出左慘痛既代價。

法治已死，無論基層點反抗，上面仲係有一班為利是圖既高層係度泯滅良心，為錢出賣香港人。

所謂雙十一光棍節瘋狂勁減，創造單日幾多億銷售額都好，我地要雙十一呢一日成為支那既禁語，從此只有11月11日黑警濫殺無辜，再無所謂既光棍節。

啱 有諗頭

要係經濟上同支那攬炒
等雙11呢個字永遠都唔可以
用來做銷售宣傳字眼

推

yeah 8964.1111

好

騎劫返佢

根據新京報網報導，11月11日0時，天貓全球狂歡節開幕，成交額超過100億元人民幣僅用了96秒，比2018年少了29秒。到0時12分49秒，天 貓成交額就突破了500億。天貓的1000億交易額大關則是在1小時03分59秒突破，比去年快了43分鐘。

相信香港人都唔想睇到呢d情況出現，
勢要同雙11攪攬炒

雙11 = 香港版64

淘寶開槍射殺

11.11
= 四支槍

雙11 香港黑警無差別徒殺市民

1111同CHINA

1111 將會蓋過光棍節成為第一代表

8964 1111

我要GOOGLE SEARCH 雙11 雙十一 11.11
全部RESULT都係黑警濫殺無辜
從此再無雙11光棍節
同支那經濟攬炒

雙十一 警棍節

8964 1111

我要GOOGLE SEARCH 雙11 雙十一 11.11
全部RESULT都係黑警濫殺無辜
從此再無雙11光棍節
同支那經濟攬炒

同曱近平原理一樣，靠各位手捉幫手

雙十一 又殺人